達哥講緊乜？

轟牙

段韓文咁長，我諗係一野轟落去

兄弟多多幫趁

不了

同圖下面英文意思一樣
"Happy Summber on Meokbang"